其實外國示威多唔多用遮擋椒?

定係呢啲係香港示威嘅獨有特色?

They use cocktail

其實唔多覺... 遮係2014年928前後幾日咁啱時雨時晴，放催淚彈時手空空無一物先用遮啫

外國人佢地...... 企後啲咪得囉

其實係香港人習慣左用遮
雨傘革命個朵太深入民心

外國人示威係直接衝埋去打鳩d警賊唔撚擋嫁

同搭棚一樣香港獨有

結果都係頭破血流

小心呀巴打，雖然偽進人士英文欠佳…

外國有香港咁和平至算, 都唔同LEVEL

落吧飲返兩杯有咩問題